用緊iPhone 11 pro / max 入

大家有冇後悔 俾你揀多次
iPhone 11 pro
iPhone 11 pro max

利申iPhone 11 pro

Pro Max

Pro max

Pro max 領先
有冇人講下點解

11先係王道

Mon大
電大

完

Max
一日用到黑可以唔帶尿袋

Pro max
不過粒電得番91%

用返8 plus

兩部都用過一排
最後都係決定用返Pro
手感好重要

11 pro
芒唔太細 單手打字啱啱好

Pro max太大部、太重，pro個size啱啱好

11Pro ios14

max